真係唔怪得猁狗咁黑人憎

負負碌碌仆入決賽就成班谷精上腦
贏隊早就應該出左局攻都唔識攻既垃圾波
就一朝得志語無倫次以為自己真係史上最勁球隊
完全唔記得自己隊波係今季之前幾撚柒

樓主比心機

係，最撚係曼聯，今季拎4冠

冠軍已袋,理撚得你
傻尻

反cup 4球都叫負碌

冠已奪

話VVD勁 只係因為英超冇皇馬巴塞呢種級數球隊

原來拎住個冠軍睇人嘰呢咕嚕係咁爽

辛苦晒樓主涯夜睇利記捧盃

好撚肉酸

屌樓主肉酸到 仲夠膽獻醜

樓主用足四句，講嘅嘢都係語無論次
反利條路係幾難行

佢嬲到訓唔著

嗯

話晒都幫手阻止疤拎歐聯
典解咁憎

咁你想點丫 贏波之後周圍say sorry好唔好
依家自己開心下都要比人屌 第日贏波寫千字文懺悔好唔好

好過你隊波永遠都比巴塞食住

on9 贏歐聯都唔比開心下 唔通要喊呀？

下季繼續睇bale 世一摩啦

吹？

樓主好唔好咪咁肉酸

係所有人心目中根本獌連先係冠軍

你d負評說明左邊隊乞人憎

totally no mood to 捱夜睇波 死利狗又羊

係 得最佳草皮獎先係最實至名歸
唔可以靠負碌拎返黎

贏歐聯都唔比慶祝仲惡過共產黨

係啦係啦對唔住啦唔小心贏左冠軍搞到你咁柒

可憐蟲！

屌啦星原來拎左冠軍睇你班傻西搵野講係咁爽

衰得過你改皇馬球員名專狙擊利狗
首回合幫疤狗含晒撚最後柒鋪勁？

Feel到樓主谷住條氣

唔怪得摩世一比人反啦
酸撚到

唔係咁低賤牙

清晨6點鐘
究竟要有幾嬲
先會搵晒gif圖再開post打字屌鬼

訓唔著

上年決賽真係好好笑。而家都周不時重溫

好酸

嬲到訓唔著

酸？三連冠使酸你班打左十幾年j先射出既猁狗？

係囉搵d歷史打下飛機先啦
唔係我驚你夜晚6點都訓唔著啊懵撚

肉酸狗

影衰晒
modric

冠已袋理撚得你

睇完大家留言仲氣頂

慘得過你地次次打j都要拎05年黎打 得一套av要j十幾年係慘d

自己走出黎專登挑人機 on9

就算我而家拎今年既再j多十幾年又洗唔洗問過你
唔好嬲啦